求推介python 新手書

萬分感謝先
有冇人讀過python既書係一個個case study再解釋段code點解咁寫?
想直接睇case study學

case study係最快，我都想知

財經台？
想玩algo trade?

好project-based 其實

你不如上網搵template 再慢慢改
如果只係用python下載股價資料有大把貨
唔需要reinvent the wheel

可以試下datacamp

thanks

lm

去Github搵大把case study
睇書怕悶，玩SoloLearn隻app幾好

個人鍾意呢本

github

thank you

python 真係好易上手